篤航要班crew飛完charter flight接郵輪乘客返香港竟然唔駛隔離14日，屌你老母仲西過ANA，仲敢坐篤航?

政府將會安排包機，接載停泊在日本橫檳的「鑽石公主號」郵輪上的港人回港。國泰航空表示，已作好準備，全力協助政府接載有關人士。

國泰航空將會安排兩架各設有438座位的波音777 型號客機接載，每航班均由兩名機師及10名機艙服務員自願執勤。機艙服務員及地勤工作人員將穿著由本港衛生機構提供的合適防護裝備，乘客的座位安排亦參照當局建議，機上有醫療人員照顧乘客。由於機艙服務員穿著合適的防護裝備，並僅與乘客有最低限度接觸，他們於返港後不需要進行14天隔離。有關航機於運作後會徹底消毒。

國泰航空表示，機艙服務員的主要職責是提供飛行安全指示及操作機門，機上除了預先放置的樽裝飲用水外，並不設餐膳服務，以盡量減少機艙服務員與乘客接觸。航班飛行期間，機艙服務員會與乘客分隔，於客艙內的特定區域就坐。

ANA就話飛完charter flight就唔會要班crew做前線14日，即係另類wash out

中国の武漢市から日本人を帰国させるためのチャーター機に乗った客室乗務員を全日空は2週間、乗務から外していることを明らかにしました。

チャーター機はこれまで2便が運航されていて、合わせて416人が帰国しました。全日空によりますと、それぞれの便で乗務した客室乗務員は経過観察を行うため、2週間乗務から外しているということです。その間は利用客とは接しない業務にあたっています。また、チャーター便の機内では客室乗務員はマスクと手袋を着用していたということです。使用した機体については羽田空港に到着後、検疫官による消毒が行われました。チャーター機は30日夜も武漢へと向かう予定で調整が進められています。

你仲敢唔敢坐篤航

中肺炎

有無crew list 流出？

搵莊思明幫手？

係喎，等佢篤出黎

驚隻飛機多過crew

蓝尸crew?
唔好又迫啲黃絲小朋友上去先得㗎

【邏輯盲點】
如果做徹底消毒工作就可以消滅武肺病毒
咁醫院就唔使醫得咁痛苦
一直都非常好奇啲食環去確診個案嘅屋苑做大清潔
有用咩？
鑽石公主號正正就係一個被污染咗嘅空間
做幾多消毒都冇用

國泰航空將會安排兩架各設有438座位的波音777 型號客機接載，每航班均由兩名機師及10名機艙服務員自願執勤。

同海皇粥店自願減薪都得比

其實澳航武漢撤僑都好似無隔離

呢架Boeing 777ER應該係有頭等倉嗰架

438座既777，應該好難再塞頭等掛🤔

77P黎啦，抄底flight reg之後唔好坐，篤航出名個cabin dirty

有次有班長途機個J位飛到半路個客搵到個用過既condom

應該有一兩個達官貴族子女係郵輪上

龍門搬黎搬去

又豬容機個孫女

唔撚係啊
離晒大譜

係，落晒log

唔知係咪咁啱西客坐嗰個位

唔知，但個畫面好撚好笑

其實佢地係戇鳩定弱智

睇下美帝架747個隔離倉。因航